const qBank = [
  {
    question:
      "এখন পর্যন্ত কি করোনাভাইরাসের কোন প্রতিষেধক আবিষ্কার হয়েছে?",
    answers: ["হ্যা", "না"],
    correct: "না",
    questionId: "001"
  },
  {
    question:
      'নিচের কোনটি করোনা ভাইরাসের লক্ষণ নয়?',
    answers: ["জ্বর", "চুলকানী", "শ্বাসকষ্ট", "শুকনো কাশি"],
    correct: "চুলকানী",
    questionId: "002"
  },
  {
    question:
      "করোনা ভাইরাস হলে ওষুধ হিসেবে এন্টিবায়োটিক খেলে কি কোন কাজ হবে?",
    answers: ["হ্যা", "না"],
    correct: "না",
    questionId: "003"
  },
  {
    question:
      'করোনাভাইরাস কতক্ষন পর্যন্ত মাটিতে বা বিভিন্ন বস্তুতে লেগে জীবিত থাকে ?',
    answers: ["৩ ঘন্টা", "৯ ঘন্টা", "১২ ঘন্টা", "সঠিক তথ্য এখনো জানা যায়নি"],
    correct: "সঠিক তথ্য এখনো জানা যায়নি",
    questionId: "004"
  },
  {
    question:
      'বাংলাদেশের আবহাওয়া ও তাপমাত্রায় করোনা ভাইরাস বেচে থাকতে পারে না - কথাটি কি সত্য?',
    answers: ["হ্যা", "না"],
    correct: "না",
    questionId: "005"
  },
  {
    question:
      'গরম পানি পান ও তা দিয়ে কুলি করলে কি করোনা ভাইরাসের জীবানু নষ্ট হয়?',
    answers: ["হ্যা", "না"],
    correct: "না",
    questionId: "006"
  },
  {
    question:
      'নিচের কোন উপায়ে করোনাভাইরাস ছড়ায় না?',
    answers: ["হাচি-কাশি থেকে", "মশার কামড়ে", "হাত অপরিষ্কার রাখলে", "মানুষের ভিড়ে গেলে"],
    correct: "মশার কামড়ে",
    questionId: "007"
  },
  {
    question:
      'বিদেশফেরত প্রবাসীদের কতদিন কোয়ারেন্টাইন / ঘরবন্দী থাকতে হয়?',
    answers: ["১৪ দিন", "১ সপ্তাহ", "২২দিন", "৩দিন"],
    correct: "১৪ দিন",
    questionId: "008"
  },
  {
    question:
      'করোনা ভাইরাস কি ধরনের মানুষদের আক্রান্ত করে?',
    answers: ["ছোট বাচ্চাদের", "বয়স্কদের", "সব ধরণের মানুষদের", "শুধু অমুসলিমদের"],
    correct: "সব ধরণের মানুষদের",
    questionId: "009"
  },
  {
    question:
      'গৃহপালিত পশুপাখি থেকে মানুষের দেহে করোনা ভাইরাস ছড়ানোর সম্ভাবনা কতটুকু?',
    answers: ["প্রচুর সম্ভাবনা", "খুব কম সম্ভাবনা", "কোন সম্ভাবনা নেই"],
    correct: "খুব কম সম্ভাবনা",
    questionId: "010"
  },
  {
    question:
      'নিম্ন তাপমাত্রায় বা বরফের দেশে করোনাভাইরাস বেচে থাকতে পারে না - কথাটি কি সত্য?',
    answers: ["না", "হ্যা"],
    correct: "না",
    questionId: "011"
  },
  {
    question:
      'থার্মোমিটার দিয়ে শরীরের তাপমাত্রা মাপলে কি লাভ হয়?',
    answers: ["করোনাভাইরাস থেকে মুক্তি পাওয়া যায়", "শরীরের সব জীবানু মরে যায়", "জ্বর কমে যায়", "করোনাভাইরাস হবার সুযোগ আছে কিনা পরীক্ষা করা যায়"],
    correct: "করোনাভাইরাস হবার সুযোগ আছে কিনা পরীক্ষা করা যায়",
    questionId: "012"
  },
  {
    question:
      'নিওমোনিয়ার ভ্যাক্সিন কি করোনাভাইরাস প্রতিরোধে কাজ করবে?',
      answers: ["না", "হ্যা"],
      correct: "না",
    questionId: "013"
  },
  {
    question:
      'বেশি করে রসুন খেলে করোনা থেকে মুক্তি মেলে - এই কথা কতটা সত্য?',
      answers: ["পুরোপুরি সত্য", "আংশিক সত্য", "সত্য নয়"],
      correct: "সত্য নয়",
    questionId: "014"
  },
  {
    question:
      'করোনাভাইরাস সম্পর্কে সঠিক তথ্যের জন্য সবচেয়ে বিশ্বস্ত সূত্র কোনটি?',
      answers: ["ইউনিসেফ", "ডাক্তার জাকির", "বিশ্ব স্বাস্থ্য সংস্থা", "আইসিডিডিআরবি"],
      correct: "বিশ্ব স্বাস্থ্য সংস্থা",
    questionId: "015"
  },
  {
    question:
      'কিভাবে করোনাভাইরাস ছড়াতে পারে না?',
      answers: ["একই মাস্ক দুইজন ব্যবহার করলে", "মসজিদ-মন্দির-গির্জায় সবাই মিলে দোয়া করলে", "ভ্রমণ করলে", "সবার থেকে সামাজিক দূরত্ব বজায় রাখলে"],
      correct: "সবার থেকে সামাজিক দূরত্ব বজায় রাখলে",
    questionId: "016"
  },
  {
    question:
      'করোনাভাইরাস এর পুরো নাম কি?',
      answers: ["COVID-19", "COVID-19-NLTP", "SARS-CoV-2", "MERS-CoV-19"],
      correct: "SARS-CoV-2",
    questionId: "017"
  },
  {
    question:
      'করোনাভাইরাস COVID-19 প্রথম কোন দেশে ধরা পড়ে?',
      answers: ["ইতালি", "ইন্দোনেশিয়া", "চীন", "ইরান"],
      correct: "চীন",
    questionId: "018"
  },
  {
    question:
      'করোনাভাইরাসের প্রতিষেধক আবিষ্কার করতে পারবে কারা?',
      answers: ["ফেসবুক সেলিব্রেটিরা", "মোটিভেশনাল স্পিকারেরা", "বিজ্ঞানীরা", "চাইনিজ সরকার"],
      correct: "বিজ্ঞানীরা",
    questionId: "019"
  },
  {
    question:
      'বাংলাদেশে করোনাভাইরাস সম্পর্কে সেবার জন্য হটলাইন নাম্বার কোনটি?',
      answers: ["16263", "666", "01537", "12607"],
      correct: "16263",
    questionId: "020"
  }
];

export default (n = 10) =>
  Promise.resolve(qBank.sort(() => 0.5 - Math.random()).slice(0, n));
//export default () => Promise.resolve(qBank);